[11月日程表][香港人撐香港隊] 香港 vs 巴林 香港vs 柬埔寨

上次香港對伊朗臨時吹雞都有萬四人
今次兩萬人坐爆大球場一齊唱香港國歌好唔好呀

推到有文宣組睇到

幾時開始賣飛

留意足總FB page
依家吹定雞啱架啦

一定到！

推呀

Push

有得買好耐啦。

推到坐爆兩萬人

一早買左

推！！！

Tui

push

初選名單出左啦推到文宣組睇到

推

預埋我

Tui夠有兩萬人入場

幾錢張

同問

有可以入場唱我們的國歌：願榮光歸香港

$180/$40+手續費
唔好懶 自己上cityline睇吓

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

可唔可以幫手擺埋入去
國家隊唔係condom

又可以去幫人罰錢

唔開上層？

多人買飛就開上層架啦

香港隊勁揪

冇飛都要係外圍唱

大球場驚閪冇飛咩買定啦

推 香港人撐港隊

要買返件香港隊波衫
邊度買好？

旺角Nike有

屌你文宣組睇到未
上次國家隊就有入日程表
今次咁耐都未擺入去？

推啊

官方網上商店買咗

有冇識整圖巴打可以幫手
唔係好難落到日程表到

呢個緊要入唔入到落日程表靠文宣巴絲打
國家隊唔係condom

港隊又變condom

推
叫爆大球場

推
link:

早d吹雞
早d宣傳
早d買飛
有能力可以買d比學生

散場老銅TG放題

甴近平

推
我會睇依兩場呀

香港人撐香港隊

想問下有冇得買學生飛？
利申：學生同極少睇波

有，$40

兩萬人坐唔爆大球場喎

習曱甴

有齊文宣入得日程表未

P仔推唔郁

目標坐爆場

Cityline冇左港隊世界盃外圍賽門票預售？
仲有咩方法買定飛先？

搵到了
自膠

G持

狂推
不屈進行曲有無得諗

吹雞!!!

721 721 721 721 721
警黑勾結 恐襲港人

扯紅旗

pish

飛已買
支持港隊

香港隊第一

We are the handsome boy

希望坐爆 仲有時間大家要幫手share下

你班友 萬幾傷衝晒落球場咪死

萬幾人

會開曬？上次開曬坐多好多人

主隊球迷區都未賣曬

推上去

買飛啦屌

得個講字有撚用，一齊買飛入場啦你老母

買飛啊 屌你老味

1114 有集會
不了

[光復香港 時代革命] 2022世盃外 香港 對 巴林 14/11 20:00 即場討論

一早買咗飛

上次臨開波前一日先多人推所以坐唔爆

今次大家要早一星期推多幾個POST

推
已買飛 要坐爆呀

大球場係四萬先坐爆

你班人千祈唔好散場果陣一路行一路叫口號

咁樣同幾萬人遊行去老銅有咩分別

不屈進行曲同榮光

吹雞!

好似未試過幾萬人合唱榮光

繼續推

唱國歌撐港隊

有心入場記住買定飛，要拎埋，上次臨場買排左勁耐

仲咪有文宣？

LM 幾萬人唱國歌

屌! 我已經買左飛，帶埋女朋友入去支持!

今次坐滿佢ok?

Pish

推呀！！！！！！

大球場見！！！！！！

買左飛啦！不過坐上層中間
！

上cityline買。。不過要用網頁版

我今日買已經係上層啦！

今次要扯紅旗

我願贏波歸香港

散場TG放題

紅黑紅紅黑
希望大家唔好一完場/未完場就走
等埋球員黎致謝先

咁快開左上層，發夢下話

而家買去到225了

Good

好想見到坐爆大球場

唔該坐滿佢

208好似係廂房嗰層

坐滿佢
要萬人大合唱

班狗應該開場係度, 都係輔警做
散場多數失蹤, 或者落到山先見.

坐爆係要4萬人！

應該坐唔滿
單單廂房層都好多吉位

一齊喺11月14日香港對巴林場波為周同學做啲嘢

[緊急] 2019年東亞足球錦標賽 香港 對 中國 門票網上開售但冇香港人買飛

不屈進行曲

飛已買

推買完飛記得1111三罷

［願贏波歸香港］不要鳩叫鳩屌 試著跟住一齊唱（港隊篇）

PUSH
借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03. ??

香港人日程表iCal版 上線啦

無人撐so sad

波台黐線佬 Chi Sin Lo

【悼】

波台黐線佬會喺十一月十四日球賽第22分鐘，停止打氣並進行默哀一分鐘，悼念得年22歲嘅周梓樂同學，以及一眾逝去嘅戰友。

理解有球迷當日會穿著黑衫入場作悼念，一直推動「著紅衫撐港隊」文化嘅我哋對此表示尊重。即使今次看台出現兩種顏色，大家支持香港隊同懷念周同學嘅心依然係一致。

我哋亦歡迎球迷繼續身穿紅衫，同時配上黑絲帶或臂纏黑紗，延續港足傳統。

讓我哋將悲痛嘅心情轉化為動力，為香港隊全力打氣，以勝利送別周同學。天祐香港，天祐香港人。

#香港人加油 #香港人反抗 #香港人報仇

推呀！！！
香港人反抗

有冇人放四張學生飛，遲咗買

學生飛仲有啊

佢係咪想要四連

依家仲有大把4連

咁叫佢自己禁啦 唔好懶
因為港隊嘅飛永遠唔會賣晒

係喎，睇錯，未撳其他位置，以為冇曬，自膠

主場球迷區得返5張

一齊喺11月14日香港對巴林場波為周同學做啲嘢

#153 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

網上唔見有，係咪冇得賣啦？

玩嘢呀？罰你去cityline睇多次

我想問下係未一定要上網買飛 到時先買得唔得

直接上佢個網站搵搵唔到，thx

可以即場買

學生飛會唔會無曬..

依家仲有大把，不過唔知聽日仲剩幾多，最好好少少去大球場買

仲有學生飛？

永遠唔撚會

學生飛仲有大把，不過只限北看台，其餘位置都係正價

我上場去好似冇哂嫁

足總IG 話無得即場買

家陣個撚個去晒發夢
港隊？WFC

好啊 謝謝你

大球場同我好遠 我再問下朋友 唔該你！

係大球場無得攞飛姐，唔係無即場買

咪fake news

留意返官方講法係呢個

哦 誤會左sor

邊度可以有cityline機攞，呢幾日情況我明，但真係攞唔到飛

通利應該最方便
btw 聽日過唔過到海

咁係未姐係我無機會入到去唱歌 車都無點去買飛...

香港足總堅決表示明晚對巴林的世杯外分組賽將繼續進行，香港足總懇請球迷們避免極端行為。足總主席貝均奇說：「到目前為止，我們還沒有從政府得到任何信息來改變或推遲比賽。我們將繼續比賽，因為這是一場重要的比賽，我們將首次在小組賽中面對巴林。 由於社會動盪，我們當然會加強保安，但這不是我們在社會動盪下外圍賽中的首場主場比賽。」

香港足總主席貝鈞奇：「這段時間香港正處於困難時期，希望我們能為香港人加油。」

連登有球迷呼籲播放中國國歌時演唱抗議歌曲《願榮光歸香港》，並為上週在將軍澳一個停車場墮下死亡的大學生默哀一分鐘。貝均奇說，如果球迷繼續噓中國國歌，國際足協有可能提高罰款，最壞的情況是禁止香港在主場舉辦比賽。他說：「沒有人希望看到這種情況發生，因為這將對香港隊和球員不利。我們真誠地希望球迷們行為要檢點，並將只視其為一場足球比賽，而不是出於任何人的政治議題。」

入場撐自己人

預早啲去銅鑼灣囉

我天水圍... 我再諗下點 唔該你

聽日除左唱《願榮光歸香港》，唱埋《願贏波歸香港》幫香港打氣！😭😭🇭🇰🇭🇰
危難當頭，睇波唔再只係為左娛樂，而係透過足球表明熱愛香港嘅心意，同埋體現香港人不屈不撓嘅精神！
雖然呢首改編自《願榮光歸香港》嘅歌未必算完美，但希望大家都會鍾意，因為球迷一個都不能少，就好似香港人要維護正義咁，一個都不能少！
當然，喺呢度祝願香港足球有美好嘅明天，同香港社會一齊浴火重生
We are Hong Kong!! 🇭🇰🇭🇰
#香港人加油 #香港人反抗 #香港足球 #standwithhongkong #wearehongkong

推

借位，請幫推文宣方向

講左取消？

呢首推唔落

腳踵主席貝匪鈞奇堅決表示比賽如常舉行

對唔住
呢鋪M仔未必去到了
回水都未必㗎啦
場波照踢
港島手足睇情況再決定去唔去啦

快啲買飛入場

麻煩大家等間Boo大聲D,噓爆佢

香港vs巴林 全場有冇得睇番

下星期二 11月19號 香港主場對柬埔寨冇人講？

想問下黨鐵係咪又星期2銅鑼灣站收8pm?

聽日又無車答

購票通所有銷售渠道將於11月18日晚上11時59分停止售票。
球迷可於11月19日上午10時於香港大球場售票處正接購票。

購票通所有銷售渠道已停止售票。
球迷可於11月19日上午10時於香港大球場售票處正接購票。